覺唔覺得成日比Tb搶哂啲囡囡

話就讀中學果時， 全級稍為靚少少嘅靚女， 都比TB搶哂，自問毒撚既我，終於踏出一步同TB爭女 ，點撚知班TB咁撚齊心，好似同一個老母生，啲TB咁撚粗魯有啲仲要大大個波咁樣同囡囡拍拖，屌 點撚樣叫我呢個毒撚接受 誓要令所有TB都 歸順我碌鳩下

撚多咗啦巴打你 不過我都唔知點解明明有啲女仔喺同過男拍拖 但喺都同TB拍拖

人地無撚用都勁過你有撚用

你有撚都無撚用

無tb，我都唔會有

可能條仔碌鳩細 要TB果用大膠鳩

RIP

唔覺 唔搶你都溝唔到

TB通常都溝到靚女

砍掉重練吧啦巴打

切左佢做個不男不女

認同

咁你買套靚衫,化個靚妝

扮TB去識女仔

好想屌到啲TB鐘意番男仔